香港傳媒訪問緊人果時拎電話出黎睇

唉，依家d傳媒真係。。。

做少少功課都做唔足，做個訪問做到一半拎電話出黎睇

香港真係需要新媒體運動，擺脫傳統傳媒洗腦

哦你仆街啦 寸熱狗

點解唔課金比熱血時報！！你知唔知咁樣係加速緊香港赤化

可能搵緊資料呢

好似好好食

個導演咁好人肯接受庇護工場訪問

樓主曲線宣傳

利申：等緊尋晚集《宅文》重溫

比你發現我係熱血死忠

新媒體運動

唔出奇

黃洋達收到咁多叻人做頭馬
唔怪得成日笑本民青係港大幫

成功之前，我們絕不放棄夢想

不過我地唔抗爭啦，交比你地啦

搞地盤😂